Cuscs呢間其實係咪垃圾黎？

我見冇咩人讀,升U率又低到喊
係咪借中大個名黎打飛機

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

99%學生升返cu

中大一向唔太喜歡Asso駁大學 呢個制度
所以佢自己都唔會搞

何來數據得知？
我淨係知間野好似學店黎
收錢快 做野慢

By me

間間都差唔多 只能說最閪係呢間

依間同bucie一樣咁廢

咁其實係咪Ive 仲好過呢2間

係 垃圾學校
讀緊

Hkcc另計